# МойМаркет



## Опыт

Этот проект - результат обучения по программе "Основы Frontend-разработки";

- Структура, содержание страницы
- DOM
- HTML / CSS / Flexbox
- JavaScript
- Redux
- React

- Методология БЭМ
- Адаптивная верстка
- Алгоритмы и структура данных
